連登5毛最新風向：推醫護去死

不斷唔同5毛開post話醫護唔應該罷工，因為呢個係政治問題，唔應該借醫護罷工黎迫政府乜乜乜

咁呢堆人即係推醫護去死，本質同大陸人自己明知中左武漢sars醫唔好，就除人地醫護口罩要人地一獲熟一樣。

差佬都可以因安全問題唔做野唔行咇，咁點解醫護唔可以因安全問題罷工？唔通醫護條命就唔係命？大陸人沖落黎睇武漢sars就啱？試下沖去美國，睇人地點對佢地班人形生化攻擊？

依加我同你班5毛講，你點搶都搶唔到道德高地。因為武漢sars係你地中國共產黨專登整黎搞香港。否則點解武漢封城，其他城市都禁止武漢人湧去，但竟然開送港珠澳大橋，free比7人以下既車黎香港？

呢個政府根本就係為左透過香港呢個國際中心，去散播武漢sars去全球。明知香港呢個每日都有唔同航班去世界各地，所以用盡千方百計送武漢人落黎香港，包括但不限於係關口以人道藉口，故意放武漢人入香港，透過香港航班將武漢sars感染全世界。呢個就係共產黨落緊果步棋。

差佬因安全問題唔做野 唔行咇
醫護因安全問題唔便野 去罷工

差佬OT加薪
醫護OT加薪

好合理

非連登主流意見 就係五毛
樓主真係好波

屌你老母五毛廢青

祝你哋患肺炎 死全家 死祖宗十八代

嗰班都唔係醫護黎
更係推醫護去死

咁你咪上武漢，採訪下主流支那意見囉

推

根本醫護罷工先係脫離做政治磨心嘅關鍵。畀你死做爛做，只會係淪為極權政權犧牲品。

政府唔封關係純政治層面出發，用大家嘅健康衛生去達成政治目的；
但醫護用罷工去逼政府封關其實主要係出自基本衛生防疫層面，用政治去達成健康衛生目的。

兩者好唔同

醫護唔罷工, 等做政府condom